We waren immured in ijs en waarschijnlijk nooit ontsnappen, maar ze vreesden dat indien, zoals mogelijk was, het ijs te verdrijven en een vrije doorgang worden geopend, ik zou rash genoeg om verder mijn reis en hen leiden in vers gevaren, nadat ze misschien graag aangaan .
